連登失守了，手足我地一齊轉陣baby kingdom

再見連登

連登從來都唔係大台
係正苦咁蠢先以為呢度係大本營

仲有gphone

證明佢地有幾離地

我地番去baby kigndom大隊